[HKGBuddies]GFRIEND討論區(22) 情人節我有女朋友陪 , 你有咩?_?

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

屌佢 , 呢個Po 23呀
岩岩同條女wtsapp緊 , 冇為意

一頁留名，我有世界第一鄭睿隣、黃恩妃陪

開過個定照去

花心溝女............

轉角個長銀咁靚 緊係照去
最多我一日推爆去 , 假已請

新飯首頁留名
我有umji陪

web版show埋yt link好lag

大神

理性乳豬飯留名

最鐘意呢兩張相

仙氣頹飯2頁留名

今晚web版 F5又慢 回覆個no.又錯晒

專一清泉新post留名

咁快有負皮

無女來留名

#2.7

時間唔更新 做乜鳩

仲笑

留名

好好笑呀

人吔可能真係以為你係到曬命

整出黎個個人喊住整出黎架

新飯留名
第一次入黎呢到 有咩要注意

新飯留名
除左有Yerin同女朋友陪，
仲有懵佬陪

屌 得你會曬命 我地真毒

屌 得你先曬到命 我地想曬都無得曬

agger....

收工上水
痴心俞娜飯 留名

po團接小乳豬巴收工

準先

準時

老公巴都未出黎曬

新po留名 想問聽日係咪又要點人數

豬

m男老公巴

你呢句野係老公巴角度黎睇就唔係咁

清泉留名等cb

佢會唔會仲煩緊聽日點過，
不過點都好過我地（應該係）

我好多女朋友呀

準時放工係最正
對我黎講 阻我收工 猶如殺人父母一樣

佢老婆係umji
大家好耐搞錯左小小野...

12點前留個名

yuju女飯留名

聽日 都係要靠ff黎過依個節日
慶幸我好彩飯左崔俞娜佢同女友佢地

請左聽日假了 打算訓25粒鐘

點囉.....

又咁快新Po留名

我 愛 崔 乳 豬

Yerin新飯留名
聽聞隣黨為最大黨 世界第一？

係屋企自貼左手加認證字

仲有45min就到聽日
我已經當2月冇左14號
聽日係15號

好

玩心心=玩弄感情

我都當23po冇左 , 下個po就24啦

不嬲都世界第一

比大家j下我強而有力既左臂

明明呢個垃圾節日就係奸商諗出黎想借d意榨乾小市民既狗屎idea
幾時開始變左做傳統

屌官咖又ban左
唉唔整啦
迫人唔去追cb

唔緊要啦屌 , 一齊唔好去追

大家我訓先啦，抖足精神聽日迎戰

情人節考試?

定去迎戰情人一對對?

比人踢爆

新飯留名
最愛肥琳，乳豬，短銀

屌諗住轉左工儲假等下一次cb去追
而家真係留假自己去旅行仲好
垃圾admin執左個官咖佢算啦

又留名先

同你老婆去啦 , 短銀個細妹留比我照顧就得

post埋先
b仔拎緊咩

skt都搵佢地做代言
佢地同某男團真係多合作

死faker , 有得見女朋友

都係兩次啫，好似係

臨近情人節呢個咁富有濃厚節日氣氛既日子你竟然講呢d

死faker對望我豬 仲要表白 , 斬撚跛你隻手等你打唔到機

乜節日都唔關我事，我繼續陪表情B先

聽話啦 , 你要短銀 我要長銀

新post LM

我四月尾終於請到長假可以去旅行

追得切po既新飯唔多

去邊玩

如果咁既造型cb都好過冇

我先唔會愛上你

長銀已離團係時候清醒下
佢已經唔會再番黎

在心中

應該跟女友條跟線去東歐~但諗緊跟條組人去~胆係主唱Line, 搭MK短銀條線去Slovenia還是搭腿隊條線去布達佩斯好

繼續陪B仔

又一個金主
記住影相返黎

推走

金主

推緊

去維也納買番左AKG 大耳牛番黎~~~~
邊夠你潛水trip 貴
啱啱睇機票, 轉機一桯十五個鐘, 一程二十個鐘

我十幾歲炸

推返上黎做咩

我啱啱滿月

變左MK妹

依到好多有錢人

有冇人唱k 唱女朋友啲歌

乜事啊.....仲乜quote

compas 聽到真係識背

我冇咁高key 唱唔到女友歌

14號 要陪女朋友 潛一日

屌 好似12點了

已經好耐冇唱k.....

一齊去唱女朋友歌 練應援

上次幾開心 , 呢到好多歌神

留名學唱歌

我五音不全，唱歌唔好聽所以通常去唱K就係代表聽fd唱
不過我唔介意去練應援同聽歌神唱歌喎

泰場應援練習

我上次坐埋一邊上登

歌神上水

同女朋友度過第2個情人節

女神B...

次次睇豬仔都覺得好怪

今晚少左人叫春

我發現我係到鳩po圖 佢地就唔叫
我潛先

留名

女朋友在哪兒

晚安各位

你大把女啦

雖然我射左波 , 但都想真係抖下

各位 交返個場比你地

另一個我嘅女神.............不過就快變mk金毛了

香港叫mk妹
韓國係咪叫明洞妹?

應該唔係

清純不再

仲要攻擊我 我係懵飯黎架

讚你男神啫

素顏琳........

好正呀

新po留名
情人節有6個女朋友

老公巴

deep巴

好掛住你

喂 我係到呀 情人節
所以我要大叫
我愛 崔俞娜 永遠愛妳

老公巴
今日仲上水
唔駛準備點同老婆慶祝一下節日咩

好白

拜拜歌神畢地

大家咁話，嚟近2個月會超忙，趁有時間上水

已準備好，係唔知明天中午去邊好

陪老婆shopping lor......

希望到時我過左世,如果我個孫有幸親眼見到留番長會燒番張相比我

點解張相會打側左

老公巴要大出血啦

頭已側

唔想哂太多錢行下新年裝飾地方影下相，可能

連個up圖page都玩鳩我
唔通連個天都唔鐘意我

訓唔著留名

陪女朋友既單身X留名

有時老婆叫到.....好難唔出血嘅
不過聽日周圍去又影下相都好sweet sweet啦

唔係既，平時都冇狂買嘢，但已經出咗血㗎啦

等我搵靚靚B仔黎陪下啦

發現如果唔係影太多嘢，用手機已足夠，何況仲可以自拍，旅行就會用相機

why

咁都有得中閃光彈

我覺得好正

正

世上只有長銀好 長銀的兵仔像隻狗

冇事嘅.......慢慢習慣短銀會冇咁辛苦

依張好型..............千手B

唔制

深夜向崔俞娜表白

咁只好搵情仔教訓下短銀然後叫番長銀返來，可能得

完全係細路女性格嘅恩妃

我愛你呀Gfriend

新（?）post 留言
朝早同俞娜行街街

偽飯唔知幾頁留名
肥琳世界級

各位 早抖
臨訓再叫春
俞娜 俞娜 永遠愛著妳
希望妳可以出現係我夢中啦

妳可以出現係我夢中嘅話
已經係一份好好嘅情人節禮物

MK친구 LM

9頁留名

新po 留名

我已經準備好聽日點同B仔過喇

早晨

여자친구 사랑해❤

早就

早晨 今日放工要即刻衝返屋企先得 廢事食閃彈

早晨各位，又要扮工了

LM

早晨好驚 不如搭的士

早晨呀
13號太陽出黎2次真係好神奇

女朋友

咁早咁多畢地為今晚做準備

4thシングル発売記念全国握手会
4月29日 (土)京都:京都パルスプラザ
5月13日(土)愛知:ポートメッセなごや
6月24日(土)千葉:幕張メッセ

去韓國，不了

新飯留名

各位 早晨 早 晨

痴線一番工無啦啦又比人屌
我大佬係房衝出黎屌我做乜唔肯同個大判夾今日做d野
之後我講:痴線佢地都無同過我夾野 我又何來唔肯同佢夾野

見到依張圖想叫春添
Btw 佢個笑容好靚

做乜咁既樣

跟住再屌你做乜唔解釋清楚
搞到無啦啦屌咗你一鑊

係咪因為14號所以你大佬都顛左啊

今日係15號

叫啦係我就唔忍喇

晨早流流 就咁快叫 唔係咁好嘅

咁琴晚有冇見到你個yuna

乜都夢唔到

[quote][quote]

豬仔

你地班吹水怪csl 10頁新post留名

留名
MK Yerin

係13號呀

我發夢見到b仔係度煎緊蘿蔔糕

mk妹

I'm ready I'm ready

情人節有GFriend作伴

好彩我有女朋友

有真。女朋友仲上黎曬命

屎眼

射左波又唔出得街
打機又手痛打唔到 可以做咩

訓教

返嚟等女朋友cb,係咪好乖

佢地六個就係我真女朋友

係乖既

係隔離po等女友cb

被發現

好過分囉

X你啦

Lunch hour LM

你有資格話人過份偽毒

NAVER X DISPATCH 批相
條LINK死左既 咁畈點SAVE大圖

粒豆豆

想幫佢咬左佢

啲濃一定好香

救命呀有變態佬呀

死去 送你支花啦

呢到D人越黎越恐怖

真毒

毒到含濃

懵佬偽毒可恥

咁樣俾人屈返我偽毒都有

成日都棄銀仔同曬命shine

呢樣真

who is shine?

忙到依家上水，太好啦繼續忙到收工咁就唔會見到一pair pair人

同黨都唔幫啦呢劑真係幫唔落

乜鳩呀 , 咩shine呀 , 屈鳩我

係淘寶貝見到老番女友卡仔, 25蚊人仔有一百張~~
有冇巴絲買過係咪好尻流流

大個女喇個個都學人染頭髮

又扮失憶

呢張相都真係好倒米

長銀都係交番比我保管啦

放飯上水
大叫
我愛俞娜

知情人仕爆料

我愛小俞娜

大家怨氣好大wo

爆料
我好人d至少cut左d圖

國巴喺D社返工？

巴打咁post法唔係太好喎

咩呀之前好似post左上黎架wo

我愛崔乳豬

新飯表示有冇懶人包可以了解番發生咩事

咁我記錯咗啦
我驚懵佬今晚要跪玻璃啫

原來慒佬真係偽飯黎

知情人士爆料!!!
shine shine shine

花心csl孤獨留名

做咩爆我shine出黎

清泉淪陷

做乜鳩要搞我

今晚有我睇住個場
乜事都無

好sad囉

係要係咁重要既日子提人傷心事

新人報到

hi新飯

點搞 ? yoon巴一直串緊我地班毒撚

毒撚冇人權

好多偽毒 真毒連女朋友post唯一既藏身之歲都無埋

Hi hi hi 你好

今晚真心諗住陪住大家

估唔到呢度個個都係鬼

hi

等收工, 好很悶

呢句野真係難聽過操口心靈所創

hi,歡迎加入琳黨同B仔黨

由yoon巴講出黎完全冇信服力

幾時收工呀 唔想對住依個鬼節日

重有二十分鐘, 倒數中

開始點人數未？

今晚同女朋友過

開始過隔離post未?

偽毒即刻靜哂

訓醒 屌仲係14號既

暈啦下晝又無啦啦比大佬捉埋一齊去開會開左兩個幾鐘

響公司同堆數字拍緊散拖..........扮工中

情人節好冇po下我啲情人

今晚食咩

想食yuju

咁我Post我shine算

番到屋企啦終於

心果句都講埋出黎

頂唔緊揾B仔陪下我先

根本唔駛講都知........

乳豬

水泡

想po女友圖先發覺自己冇乜點save相

走啦你

做咩姐你

新飯千祈唔好誤會
我同父母同住既

一路做野一路有B仔(相 )陪住好開心

如何回到當時好想搵返初心

冇誤會，同父母同住唔代表條女冇上黎一齊

張檯好邪惡呀

不嬲都係度冇走過

嘩,講呢d

得你會諗埋啲咁嘅嘢

到底巴打你點解覺得張檯邪惡呢

B仔

新post留名

懲人節快樂

喂，睇B仔好啦喎
搞乜望張枱，唔準亂諗野

Sowon:第一大兵仔有女了

岩岩見到條唱me gustas tu嘅錄音室片
2015年出道無耐
已經唱到近乎完美 姐係對比cd
I love u guys gfriend
Yerin大黨萬歲

C 係唔同啲

gay test

即刻無晒人

我岩岩都想咁講
靜晒.......

留住名先，唔得閒

成班偽毒

心照啦buddy總是花心的

琴晚訓教發夢夢見女友

成班都係偽毒

真毒here

而家睇番以前入坑都係睇乳豬
而家就跳左去睇97line另一個

12點幾之後就無留言
成班偽毒 自己一個死守女朋友
金紹情世界第一

[quote好似搞錯左啲嘢
成班偽毒 自己一個死守女朋友
金紹情世界第一[/quote]

今晚要自己食飯，究竟等陣去外面食晚飯定9秒9買外賣返屋企食呢

外賣都危險
杯麵啦

真毒新飯留名

外賣啦！我都係買外賣

屋企咁岩冇.....
睇黎要走入地雷陣，希望炸死前買到飯

真毒留明
[size=6]銀仔世界第一[size=6]

咩片
好似未睇過

職員:先生今日我地淨係得2人餐,你睇下岩唔岩食

放工搭巴士好撚爽 上車訓到落車

銀仔世界第一今晚邊個冇出現邊個就係鬼

叫夠3個餐大番佢

開始點人數未

金韶情世界第一

又放飯啦 又上水啦
幾時完 人節呀

肥隣世界第一

主席我要求點人數

主席都唔係度

全部出晒街

啱啱睇完機票留名

今日都唔比花心?

老母買左外賣比我

唉......我依家準備去買

有個電台坐係度唱仲正（好似係）

Glass bead 同Yuju gravity都唱得幾好
好似音響特別好咁
順便宣傳下自己d片
Yuju live vocal range (未完成品）

Yuju best high note/special moment

同呀爸呀媽食甜品瘋狂聽到女友啲歌

屋企打邊爐

偽毒先會出街

屌 我老母買左M記+爭鮮
一齊食個感覺好撚奇怪

睇住肚屙

到

真毒今日的起心肝買左隻glass bead送比自己
齊專之路又邁進一大步了

屌..仲要麥樂雞+三文魚

講到好似好困難咁

金韶情世界第一
報到

困難架 利申新飯
行左信和個3間鋪同側魚涌間cdwarehouse都搵唔到snowflake,更加唔駛講flower bud

真毒專一留名

早知留起啲sf親簽 , 而家賣應該好值錢
我諗600$一隻都得

人體極限挑戰
小心肚痾

剩餘1件 欲購從速

爭鮮啲垃圾有時食到肚痛 個雪櫃根本唔夠凍

一早生哂肚 , 有時上埋腦

搞到成日ff , 一定係蟲仔作怪

真心爭鮮既保鮮程序好有問題
真係唔好食咁多

有冇人比多次買T-SHIRT條link
唔想搵番d post

出街食野一向眼不見為淨

肥琳勁白滑

Thx
一陣去研究

上完堂去食飯姐

你唔係有捐夠500$ 有件送比你WOR

SOR 自膠
打得 眼矇

畀慒佬教壞

真毒係屋企煮飯食

咩料 , 又關我事

GFriend (Yuju,my wife) I Hate You 20150911

呢首都好正尤其係銀仔壓低把聲黎唱

又係到聽銀仔唱情歌自殘呀...
佢唱得咁有Feel 就令我諗起出道前既幾個情人節

唉 , 搵套戲睇先

懵銀情未了

佢唱呢首都係想同我講hate me姐我明既

呢張B真係好正

GFriend(My Wife+Yerin) Summer Radio 160628

長銀Yehe

沙田，九龍灣同kt cd warehouse見到有。反而第二隻好少見

thx聽日去睇下先

荃灣既CD Warehouse得LOL

慒佬係呢個page 既admin?

再唔係去gmarket 訂，一野買五隻平過你去ig代購

梗係啦
仲唔嗌聲懵大神先

支持多一陣 就到2月15啦

我什麼都不是
Hkgbuddies 呢到一班真·大神一齊搞，我只係其中一個淨係識係po叫春既小薯

應該睇左有廿次！

F5又壞左

我以為我個個壞左

哈囉，有人在嗎？

叫我？

竟然上網有lalaland，唔洗單身入戲院睇。

為左追求夢想放棄一切，每個夢想都有都必要付出既代價。

個結局就好似自己咁

仲有貨咩

回來了

每一個人都有屬於自己的道路
只要朝自己的夢想前進就好
被虛榮和自尊的枷鎖扣住
將那些無聊的大人們拋在一邊吧

1個人過

文人

捨得番嚟啦咩

屋企打完邊爐咋屌

咁快見埋家長

素仔

英國畢地表示
啱啱先瞓醒去上lecture
仲有成日要捱

準備落堂返去就同肥琳燭光晚餐

隊長要求點人數

係呀 我條女呀

好心你啦 , 短髮就咪po啦

cut左張圖先...........已saved

梳 佢冇長髮過

第一隻今朝見過，其他唔知lu

個post推得好慢

咁都save

西九有間鋪應該仲有親簽snowflake，
次次去都見到

係記低邊個花心啫

估唔到東方巴都。。。

我係到呀情情

好心你啦,無留長過頭髮就唔好當女啦

係到

agger

想傾咩

我一直專一Yerin同SinB，從來冇變心
其他個d我只係研究下啫

追post發現國兒巴出左好多我既舊圖

好多花心

在

刺探軍情就算你啦

國巴都係BB巴飯

冇錯!!我一直都係為女友刺探軍情

BBG真飯

兵仔報到

水泡豬

無人理我, 我做番cd rom 算

個個都左手抱住條女 , 右手打字上連登

HI

聽日又要返工了 , 好不在

手掌梗係連住手臂 你想我斬隻手落嚟

5姑娘你好

1個人

另一個長銀時空 , 會做咩反應

實不相瞞
我入黎做buddy都只係煙幕
我真正飯既係BBG巴打

係長銀呀

終於可以收工 可以番歸逃避現實

Tell me Tell me
Love me Love me
Show me Show me

每次我po豬你都會收工

咁啱姐

知你po 俞娜黎 迎接我收工

Tell me _ _ _

出完街留名

唔好啦 呢堆圖好fail

我就黎唔識首歌都知你想講咩

我明

出題考乳豬飯 , 咩節目

娘娘深情凝視 邊個頂到

二重唱歌謠祭

duet song festival

Load張圖好耐都load唔到
廢網

Shing巴反應好快.....
我都要諗一諗同睇睇背景先記得

好似得我睇shing巴死守生放

好衰

Hi

痴住d咩

笑我...

都唔係呀之前就係覺得呢堆相幾好先save落黎
最衰個時未跳槽無save到銀仔

追番d vlive咪知
利申 個時睇到硬哂

個拳頭死mk仆經

戒左
而加都係等出左中字先睇

情人節睇到 , 梗係開心share

DOM朴經落街

晚安

dom碌經落街

早抖

好記得豬仔行過黎個下已經癲左
然後女朋友係我面前升上黎 , 差小小心臟病發

見到自己支藍色棒棒

2月15

2月15先上水

打完機已過左14號

諗起隊長高過D 仔仔

打機

睇見都開心

好激動

B仔個樣灰到

好多心

咁就15啦

呢次係yerin連輸幾次之後終於贏番次B仔
興奮到個樣
相反B仔勁無奈

睇黎真係輸得太多次

真飯題 幾多個心
上次又係shing巴秒左我

卡到就即買

冇人答到了

成首加埋?

當然

好萌

我記得喺youtube睇過呢場好似好多蝦碌

岩岩打完機上水
我記得好似係20個

瞓哂啦,點答

21

Sowon 1+1+1= 3
YerinB 1+1+1+1= 4
Eunha 1+1= 2
Yuju 1+1+0.5+1= 3.5
SinB 2+1+1= 4
Umji 1+2+1+1= 5

Total：3+4+2+3.5+4+5=21.5

場好細

訓啦

等睇波

死仆經成日搞我銀仔

又長銀搞到短銀

望住你真係機都唔駛打
整d野之後訓

肥琳

呢個究竟咩人

肥琳bb

整得好靚

到而家都唔敢睇銀河同朴經個vlive

有冇朴經 銀河 vlive 中字 link

same here

BUDDY 嘅死敵

去番vapp個到應該有繁中字幕揀

新飯

vlive有好耐啦，任你選繁中、簡中添啦

貢多新飯

今日有三個

有無呢個表演隣嘅相 錯手del左相save返

未cb都吸到飯

新飯here

我唔係新飯

Cdrom當係

Deep巴你想要番呢d相

Deep巴仲有........

我琳世界第一

夠未?

唔該曬 東方巴

yuju

各位 早抖啦
每日願望
就係希望夢見俞娜妳

我愛妳 崔俞娜
各位晚安

真毒睇完人開台返黎追post

訓左晏教訓唔到

外國巴留名 剛剛先發現呢個po 今晚準備好睇足一晚飯拍同重睇綜藝過

自從個假回歸消息出現咗之後 朝早起身都即刻碌twitter facecook睇有無新消息 但之後睇YouTube發現長腿隊長Navillera goodbye stage已經講過4月comeback 同會係girlcrush 同染髮 先無再太HYPER

請多左日價，唉..冇錢去cb了

屌......

巴打對girlcrush冇興趣？？

暫時大部份buddy都係因為清純power入坑
（好似係）
的確唔係人人都鍾意佢地染髮轉型

早晨呀

呢個字已經代替左早晨

早

唔好sexyy就得~~

連返9日終於休一日 但最後一日要OT先收得工

辛苦哂

巴打大神們早
小薯默默地放下銀仔嘅鬧鐘鈴聲幫各位晨早叉叉電

唔好搞我老婆

最好全隊都染金剪短哈哈哈哈哈哈哈哈

點敢搞親國兒巴

今日既心情指數

各 位 早 晨

會即刻啪斷曬D碟佢

我銀世界級

sexy唔岩佢地
講真無理由成世都走同一路線既
而且好多路人都開始覺得悶
要轉下風格先可以繼續上位

哂咁多位巴打

扮工先啦

偽毒

屌 好後悔冇返工

射波是常識吧
你唔射波又點顯得其他人番工勤力呢
你話係咪

未睇過
好正笑死

鞋都爛埋

回帶個到好有創意lol

訓係度唱生日歌都要盲撐

冇人 走哂去花心

巴打 我放飯 上水啦

你點知

好悶

啲偽飯走曬去其他po呀

仲要返多兩日

銀仔

好懷念做廢青全天候推po嘅日子

悶死你

唔cb 冇野傾

情人節去左搵豬仔無上水Sor

忙到依家先食早午餐，我要金毛琳陪我食

勁鍾意比肥琳餵食野

偽飯是我

餵到成個肚都係橙啦

沉底啦

番嚟啦buddy

一直都在

冇走過

我聽到上帝叫我出嚟

肥琳指緊邊個

長銀

勉強b

buddy從不可靠

umji

cdrom

花心buddy

呀呀呀呀呀呀呀

唔係唔鐘意girl crush同染髮 我點都會盲撐
我意思係知道一個月內唔會comeback住 所以個hyper程度暫時下一下降先

忙到要睇下女神先精神番

同埋都無可能行死清純power 雖然好正
Special stage行一兩次性感無問題 但完全真係轉行性感我會想跳樓死

會唔會同 防彈 出合唱

唔好燈 社長講過唔會行sexy 信住先 我相信有99%buddy陪你跳

新團來勢兇兇
跪求source做好今次cb
隔咁耐真係走飯架啦
btw, sexy 不了

個人認為佢地仲未carry到sexy,唔使太擔心住嘅

得Eunha同SinB得 （好似係）

行型格啦好嗎

好想睇下佢地新風格 但又怕接受唔到

上次跳bad girl good girl笑到我 我真係未見過女團跳sexy係咁唔sexy
不過我覺得今次comeback個勢好似無咁強勁
希望係我一廂情願

銀仔跳咗3次sunny girls..效果都係

rough總結15冠之後
我都擔心下一次回塘
佢哋又會大壓力
結果navillera都幾好

一個月內都唔CB
SM STAFF??

全黑既型格女友

其實一開始聽navillera, 以為成績一定會差過rough .點知又拎左咁多一位， 證明

證明韓國人都幾buy女友
個人認為navillera唔差但比較之下rough係正d

其實一位次數緊唔緊要
直覺上同人氣唔係有好大關係。鬥死忠邊個肯投票？宣傳時間長短？

音源>專輯銷售量>投票

我反而較鍾意navillera
一聽就大發預感
好個人口味

na na na navillera

睇預告個舞就知大發 男團舞

一位除左靠銷量同投票， 仲會睇音源同Youtube點擊果d , 所以都有認受性
係the show投票分比較多，所以通常fans多既男團會容易d係the show贏到

其實我幾中意開頭段舞

The show係講錢
人地男團用二十幾萬人仔黎買分
大陸buddy一次最盡課三萬俾女朋友
但有時音源太高分 課廿幾萬人仔都輸俾女朋友
所以音源好重要
Btw the show改左制，未知點玩 不過the show wfc

依家先上水

悶到訓左晏教，希望今晚瞓得着

訓唔着一齊睇波

依家啲九十後

女友靠buddies衝榜
一兩週還可以
連續幾星期奪冠
真係要靠首歌既入屋程度

咁冇信心

希望今次轉風格首歌都入到屋甚至係神曲

感覺首歌好洗腦 好一般 紅唔起

東方巴好正面

點預計到

事實
燈多啲

身為畢地當然正面d啦
而且我又唔係燈神 ，所以唔怕講

燈神懵佬

btw
純粹分析下以往成績only
好似rough cb撞正畢業期
點都有d加乘既

好似rough咁音源pak就大發

一定會

另一個直覺係中意女友既係年青人比較多, $$有限, 音源都實體同大公司比都真係有D距離.

依樣真，所以今次轉風格就睇下d人受唔受同埋首歌係咪好洗腦

音源第2位喎

邊個答唔出圖中係邊個既話真係
@Buddies_art
No idea where are they but during Valentines, what did they do yesterday?

在位時間幾長?( 真係唔知, 唔係聊交打 )

Yerin坐埋一邊食金莎
Yuju送花畀eunha
Eunha背住sowon但手牽手
Umji怕羞叫sinb幫手送禮物畀sowon
sinb自己都想送花，但好老尷又唔敢送
偽飯 鳩up

121 小時 all kill 488小時韓國榜首

打歌四星期 長時間係1-3位。

其實睇番我地女友post第一頁已經有好多資訊
得閒爬下文，好多HKGBuddies大神用左好多心血寫嘅

DEL左好多野 , 想繼續DEL , LAG死
有咩唔明問我啦

錯左少少
其實銀仔係我屋企陪我

之前太多太長濃縮左
而且之後都要update返今年個d

不過岩嘅，有唔明唔知就問懵佬啦

謝, 會爬文

問長銀去左邊

新飯可以睇女朋友去哪兒搵長線既線索
第一集有個位喊 , 最後個節目冇播出黎
其實就係畀我威脅完左rough打歌之後離隊跟我返屋企
信不信由你 , 得我解釋到點解長銀會喊

你好似未訓夠，再訓多陣先起身就唔會有幻覺

似絕症多D

咪係長銀明明係我屋企

實不相瞞 , 就係為我而流淚 , 為左陪我行埋最後既一程
先叫佢孖生家姐短銀代佢做陣藝人先

FF

醒啦

MNET Top 10 digitals in duets (2012-2016)

Spring Is Gone By Chance at #6!

做乜忽然講起洋文來

岩岩先做完呢個動作 就見到呢張GIF

好肥美

LOCO
出多d呢d歌

唔算係神曲都第6

扑經 銀仔先叫神曲

駁5刀

首歌明明係銀仔主唱個mk仔就當自己係
仲寫銀仔係featuring

錄mv個陣仲係長銀

YERIN個首先係

因為啲歌都係佢地自己作曲作詞

融化左

密碼係個心

原來張圖仲有亮點
每人臉上都有吻魔的唇印

應該係朱古力印
食完朱古力瘋狂bobo

OW 2800分 兩日放假輸到2300

手好痛又想玩

卡係2100地獄

有得打廢柴刷金槍算

金槍換咩？

仲有d頭髮好厚

而家有DVA 女坦 金槍
想要ANA

SINB 同 SOWON 個樣

我睇咗呢條片 我相信長腿隊長係唔呃我地buddy 因為都好似好中
不過都戴返個頭盔先

長濱ねる

咩料

整乜今晩重靜過琴晚?春都無人叫

好煩膠

冇問題
肥琳世界級

未上水姐銀仔世界第一仆經退散

肥琳世界第一

留名，放咗3日假準備聽朝返工

+1

😘💋👋 x2 ➡ 😝 ➡ 🐱 ➡ 💃 ➡ ✊😘

日經黎料

放心 稍後會有
因為我都未收工

你的心意我收到了

咁夜都未收

每一日 都係收十一點

番幾點阿

乜料

ne~ru~ ne~ru~ neru~neru~

ow 爬rank 真係慘過食x

非專業飯留名
推一推
好期待comeback
不過有排等..
好想快啲有新歌聽, 有新舞睇
因為飯上女朋友係因為好中意睇佢地啲stage / 其他表演
唱又有水準, 啲舞又正又齊

LOL慘啲，打好耐先加分。

我係輕鬆玩
唔打rank
廢事勞氣

今晚聽住女友d sidetrack黎訓
希望可以發個靚夢

番十一收十一

終於又收工
要大嗌一句
最愛 崔俞娜

等緊你夢見俞娜

㩒錯
我都唔想偷懶 但返工真係冇乜時間上水

Umji巴

我都好想夢中遇見佢

我識果位umji巴改咗叫咩名？

set咗自動轉賬未

經理人

我知，我知道你好掛住我..............呀，唔係，係我好掛住你

就係上面位寵兒

我最好永遠都唔好夢到

最型嘅開場舞蹈，完全發揮power清純

晚安
好夢啦各位

我嘅至愛SinB仔
跳舞個時係最型

吖！伊！吔！

請問여자친구 the live係咩黎？

你班友太過份
係你吔逼我架

金韶情世界第一
金韶情宇宙第一
金韶情乜野都係第一

乜野係反轉魅力? 睇下舞台上跳舞好型嘅B仔，完場後.....

B仔真係好鬼無聊
好鬼可愛

情情永遠第一

細路B

我都覺得好正 成日loop

B琳豬

認真工作嘅女人好吸引

琳豬仔

點解呀?

冇錯

前2日先夢到

駁唔到

點解你要學人染金毛，我仲未接受到

呢張真係秒save

快d cb

唔記得左要入數買T-SHIRT

依張俞娜GE GIF圖好正

(自己設計對白啦)

有填表就得，交收先俾全數又得，聽日入又得
得幾個人買 小數目唔緊要

聽日又射波

但一出糧 就好和味

以為腳趾妹

小俞娜巴加油

老公巴唔認得我了

頂人地都係真飯黎

B

謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝

俞娜：愛你哦，小俞娜巴

豬仔

俞娜 唔愛我?

就兩點都仲咁多人推post

俞娜

臨瞓前叫春

俞娜愛我 我愛俞娜
我愛妳 崔俞娜

崔俞娜宇宙第一

俞娜 世界第一

肥琳世界級

崔俞娜 冠軍！

你班口水佬 訓覺等CB啦

各位早抖啦
希望我願望成真

一生一世都愛著妳 崔俞娜
打擾晒 大家睇我叫春
各位晚安 希望大家都有個美夢

整野整左成晚,.......訓前推下post先

智仔wink............專殺老公巴同umji巴

Buddies唔準花心，專一等cb

正呀~~~~~~

實在太cute

食食食......為食肥琳

黃恩妃世界第一

早抖各位，早抖yerin

女友嘅受歡迎程度係世界性 格拉斯哥buddy表示訓醒個晏覺叫一叫春先

我就係比呢個時期嘅B仔圈左飯

咁早呀？

蘇格蘭buddy?

一定係la

係glasgow讀書嘅一個小buddy

英國畢地

成日都好驚佢地來香港開concert/fan meeting嘅時候唔係香港

gd morning

尋晚終於夢見到銀河
成班人黎我屋企玩
結果我嫌佢地太嘈趕哂佢地出門口

煩膠女朋友

國巴一早就咁 早晨

說好的休息日都呀頭急call返工冇埋，準備連踩14日

still at 金邊?

搵多啲換鏡啦

大神們早

就快第四weeks啦，再唔出預告去不了

328大神

Buddies 早晨

還在期待會有奇蹟出現

22號先返香港
I miss Korea
I Miss Yerin
鄭藝琳世界第一

nagahama neru

等你教我玩相機

唔會有可能
放心
係搞上年搞左喇

好多外國buddy

呀gger

早呀
自從同銀仔結左婚,綠色總是伴隨著我

你夠膽趕我老婆出門口

叫左你唔好咁衝動同短銀結婚架啦
同長銀拍住拖咪仲好

各位 早早早

雖然load唔到
不過應該都是高汁俞娜圖

我都係 番出門 放左張圖
一出街 網廢 load野load勁耐

下我同長銀結婚wo
擺酒個日你都有黎架

邊個願意畀我射死

我趕我老婆出門口又關你事

夠鐘食藥啦巴打 成日ff我條女

射我啦！射死我啦！

咪住先6個入面邊個係你老婆先

咁大膽趕我老婆出門口